[非gay] 點解GV男優靚仔過AV男優咁多？

This

Gv主角係男人

AV仔靚邊到仲有直男睇呀。

屌

屌你AV 唔靚邊有人睇呀 正常AV 你睇女定睇仔

靚仔就梗係佢地啦
南佳也, 後面嗰個叫咩?

講man 同大隻
最鍾意黑田悠斗 同 戸川夏也

睇仔

其實佢地真人係咪gay

你對住醜女都扯唔起
同一道理姐

唔搵個醜啲一陣個個睇晒仔咪死

反差大
咁靚仔係受 觀眾感覺大

仆街，睇到扯左

除左不舉我諗正常男人都一定扯

我要番號

我都想知, 求解

認真問, 日本gv有冇格仔既

我覺得月野帶人同鈴木一徹都唔差
上兩年去日本係網吧撞到鈴木，但唔敢過去say hi